有乜手錶啱晨運跑步用

不一定要smart watch咁誇張，但又想要data去手機做分析，睇下死得未。

只係晨早跑半個鐘步，志在保健。

Garmin 235

多謝師兄，香港邊度買價錢公道啲？

hr 又同235有乜大分別

小米手環。

小米手環

又平又準，仲唔怕比人打劫

我玩開運動同事，成日話小米sensor好屎。

冇心率計啊大佬。

Rolex

係心入面數住每秒跳幾多下

Garmin 235啦，渣馬前我都入咗隻，好準，對你黎講應該好夠用